（考智力）有咩嘢平時喺分開，但到左某啲時候就會聚埋一齊？

有咩嘢平時喺分開，但到左某啲時候就會聚埋一齊？ 兩頁開估。

抗爭者

筷子

五毛 關愛座出po個陣

大把啦，估乜都唔知
咁叫考智力，你都真係幾有智力

睇我名

樓主轆鳩

眼睛

肛門

建制派

皇馬撚
你都係想我答巴塞+球證變4424姐

拿唔係我講嫁
暫時大家未答到我個答案，話大把嘢喺咁嗰啲，咁易估我開post做咩

呢樣

家人

真兄弟好朋友

好答案，幾接近